\chapter{Agradecimientos}
Cuando uno tiene que redactar los agradecimientos hacia todas aquellas personas que han sido partícipes de los momentos vividos durante estos años, es difícil no olvidarse de alguien, pero voy a intentarlo.

En primer lugar, agradecer a Félix Jesús Villanueva Molina, mi tutor de \acs{TFG}, el haberme permitido participar en este proyecto y por su ayuda y apoyo durante su realización.

Cómo no acordarme de mi familia, en especial de mis padres y hermanos, que han sido mi apoyo durante este largo y difícil camino que es la universidad. Sin ellos no hubiera sido posible llegar hasta aquí, redactando los agradecimientos y recordando aquellos momentos, tanto buenos como malos, vividos desde que empecé hace ya cuatro años. Además, y si no fuera por mis padres, yo no hubiera podido graduarme en esta carrera que tanto había deseado estudiar. 

También quiero acordarme de todos aquellos grandísimos amigos que he hecho y de los que me llevo los buenos momentos compartidos y de todos los profesores que he tenido a lo largo de la carrera puesto que de ellos me llevo todos los conocimientos adquiridos y las ganas de estar siempre en constante aprendizaje, que sin duda me resultarán de gran utilidad durante mi vida laboral. 

Pero de todas las personas, si hay una que merece un agradecimiento especial es mi hermano gemelo Jesús, con el que he compartido todas las vivencias durante la carrera, hemos sufrido, hemos reído, y aunque han sido muchos los momentos malos, no hay mejor persona con la que pudiera haberlos compartido, porque siempre has estado a mi lado.

A todos, de corazón, gracias.

\quoteauthor{José Luis}
